Tesla股價愈升愈有的三大根據 49歲Elon Musk身家超越89歲巴菲特 譏笑巴菲特價值投資「非常無聊」

Tesla創辦人Elon Musk的財富本週大增78億美元，在週一Tesla股價飆升了11％，並創下了歷史新高。Tesla股價在今年已經升超過340％，市場亦預期電動汽車龍頭會被納入標準普爾500指數成分股。截至週三（19日）Elon Musk的財富已超過903億美元，在彭博億萬富翁指數中，距離第三位的朱克伯格只相差90億美元。

香港有幾多條死老千？講黎聽下

有條友成撚日叫人買

比亞迪
盈富
月供股票

屌佢老母都ＯＮ９９

只相差90億美元
日做夜做為乜

靠自己公司股價去撐身家只係泡沫
你試下佢話放,
唔洗多, 放一成, 已經跌到仆街

我諗起馬雲，當年話李生過時，今時今日就知邊個過時

咁朱克伯格唔係，巴老唔係？

納入成份股之後
s&p500會唔會日日都係過山車咁

你放2級市場先會
同邊無人咁on9 交易大貨係2級市場做

一班窮人討論 邊個有錢人比較有錢

個個上榜嘅人都係靠股票架啦唔通真係幾百億美金擺係銀行咩 再者d 記者除咗數下渣幾多股票買咗咩屋之外其實d 身家都係鳩估，龔如心生前d 人估幾百億身家其實死後先知多幾倍

2級？

實際最少有幾多

你係咪調轉左...

有錢佬揸資產，窮人揸cash

吓 睇下長和系股票 就知真係已經過時

李生仲有維港投資
長和系d 資產唔會被國有化同埋最緊李生冇被退休

升!! 住死裡升!!

實體產業屈機

我地老散理撚得你有飛機大炮咩屌

買完識升既＝屌你老母就係好股

買完跌／坐洗頭艇既＝屌佢老母仆街陷家產股

大部份連登仔幾年前己經笑巴菲特廢老代表

2000不是夢
實現永冇高J神話

李生後面做左同投資好多新野試 之不過發得唔夠大無咩人知

係次次爆岀黎先知佢有份
植物肉同Zoom就係
下個睇好係佢同bill gate搞個個淨水系統
係發明比落後地區提供乾淨水源
佢兩條友做示範
D水勁撚污糟但過完可以即刻飲，好撚勁

所以好多人話想賺李家錢係好L難
咁馬雲話李生過時，咁李生到今日真係無過時
仲贏返晒名聲

如果Elon musk突然釘左就……

發財冇品就係呢種

drop to zero
同當年教主拉柴一樣

男人係咪有對波先可以討論女人邊對波比較大

巴菲特時代已成過去!

響我心目中股價高低好大程度都係自high
除非股東沽股票唔係有咩用
印象中巴郡有成萬億現金響手

應該話一堆飛機場，討論大波妹好肉酸

樓主都on9
斷章取義
自己睇晒全文先講啦
佢係話投資炒賣對世界無咩貢獻
研究財報好無聊

正解

馬雲只係抄Amazon / ebay，抄paypal嘅一隻白手套

被退休係因為啲錢根本唔係佢，係黨嘅

3年後仲喺度先同我講.jpg

之前廢老，b.gate都叫他死後捐曬d錢出來，jack ma死都唔肯，個人推測
1. 錢唔係佢既
2.佢對名利仲好渴望

如果第2點成立，咁佢唔會咁快退休啦，又唔係誠哥咁老。

所以我都係估第1點

Starlink好似話會上市 仲有Neuralink
到時翻兩翻都唔止

2025比佢射到人上火星再上市 新嘅世界首富都似

Tsla係完超一隻車股

第一點已經好明顯啦下話

有時間咪bill gates 咁, 慢慢投資落其他嘢度

純請教
點樣係primary market做 ?
同埋 就算比你做到 消息都係會傳出 最後都係要跌
唔係咩?

仲要中二病叫自己成功

steve ballmer好似真係揸cash 之前睇新聞話佢直接幾十億cash咁買野

只要ipo左，個交易一定係secondary market啦

樓主應該想講dark pool ， block trading or OTC

蘋果依家都四百幾蚊股價了

點樣投資啊

佢應該入nasdaq？

入左喇，見QQQ成分有佢份

但佢發達應該都係靠ms股份喇掛